等放榜，好緊張。

有無哥哥姐姐可以陪我傾下計🚬

唔洗緊張 反正結果已定諗下一陣食咩好過

想食高質黃店🙇🏻‍♂️

It’s a must

有無好推介

加油，定啲嚟

我外國巴次次返黎都係朋友帶我食黃店 等樓下巴打推薦好過

反正jupas有得調同加減 唔洗太擔心

多謝！🥺

食口煙先 定啲黎

十年後回憶番
其實會考只係佔人生苦惱既好少好少部分

😂😂😂我唔食煙的

多謝Ching!

邊有學生唔食煙㗎

無事ge
考得差咪喊完一輪之後出年再努力

你唔搭我咪唔食囉

無論個成績點，過多幾年都係砂紙一張

考得好咪爽皮一排，差少少咪未接落黎幾年努力d

唔洗緊張喔又，dse成績都係數字一個

你唔食我咪唔搭囉

喂你咁大聲做咩呀

唔洗擔心 實會有2

其實幾點先知

係咪放左喇？ 8點/

原來我冇女朋友

點解你要狙擊我？？？
中學生唔拍拖好正常

冇追擊你=,=純粹印象深刻